打暈自己，四月先買股等四萬點

會唔會係好方法，感覺有排調整。
好多上年既強勢股磨左一段時間